# Aula 3 - Prática: lendo um feed RSS

- [Vídeo desta aula](https://youtu.be/1QZspNDOJQM)

Nesta aula (apenas em vídeo) nós utilizamos o AWK em conjunto com o Bash para criar um script para acompanhar as publicações de um canal do YouTube por RSS.